{"bug":[{"level":"1","type":"bug","question":"Mul on kuus jalga ja meeldib roomata. Mulle meeldib lehti s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin olla roheline v√µi pruun."},{"text":"Muutun liblikaks!"},{"text":"Immutan taimi."}],"options":[{"label":"Caterpillar","isCorrect":true},{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêû"}},{"level":"2","type":"bug","question":"Mul on tiivad ja lendan √ºmber lillede. Ma teen n√§mmist mett. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sumisen, kui lendan."},{"text":"Elan s√µpradega tares."},{"text":"Kogun nektarit."}],"options":[{"label":"Mesilane","isCorrect":true},{"label":"Kass","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêû"}},{"level":"3","type":"bug","question":"H√ºppan v√§ga k√µrgele ja olen roheline. Teen siristavat h√§√§lt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib elada rohtunud p√µldudel."},{"text":"Teen jalgadega muusikat."},{"text":"S√∂√∂n taimi."}],"options":[{"label":"Rohutirts","isCorrect":true},{"label":"Kala","isCorrect":false},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêû"}},{"level":"4","type":"bug","question":"Lendan √∂√∂sel ja mulle meeldivad heledad tuled. M√µned arvavad, et olen √∂√∂liblikas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind k√∂idavad lambid."},{"text":"Olen aktiivne, kui on pime."},{"text":"Mul on udused tiivad."}],"options":[{"label":"Koit","isCorrect":true},{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêû"}},{"level":"5","type":"bug","question":"Mul on k√µva kest ja punased laigud. Mind peetakse √µnnelikuks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ike ja √ºmmargune."},{"text":"Minu laigud v√µivad varieeruda arvuliselt."},{"text":"Inimestele meeldib, kui ma neile maandun."}],"options":[{"label":"Lepatriinu","isCorrect":true},{"label":"Tigu","isCorrect":false},{"label":"Uss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêû"}},{"level":"6","type":"bug","question":"Ehitan s√µpradega suuri k√ºnkaid ja kannan lehti. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen oma suuruse kohta v√§ga tugev."},{"text":"Elan koloonias."},{"text":"Ma n√§en palju vaeva, et toitu koguda."}],"options":[{"label":"Sipelgas","isCorrect":true},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false},{"label":"Fly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêû"}},{"level":"7","type":"bug","question":"Keerutan kleepuvat veebi, et oma √µhtus√∂√∂ki p√º√ºda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Mul on kaheksa jalga."},{"text":"Ô∏è V√µin m√µnele inimesele hirmutav olla."},{"text":"Minu veebil√µksud k√§rbsed."}],"options":[{"label":"√Ñmblik","isCorrect":true},{"label":"Liblikas","isCorrect":false},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêû"}},{"level":"8","type":"bug","question":"Olen pikk ja k√µhn ning vingerdan maa sees. Lindudele meeldib mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul ei ole jalgu."},{"text":"Aitan taimedel kasvada."},{"text":"Olen maitsev suupiste lindudele."}],"options":[{"label":"Uss","isCorrect":true},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false},{"label":"S√§√§sk","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêû"}},{"level":"9","type":"bug","question":"Elan vees ja hammustan! Ma panen sind s√ºgelema. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ike ja t√º√ºtu."},{"text":"Ma joon verd."},{"text":"Mune munen vees."}],"options":[{"label":"S√§√§sk","isCorrect":true},{"label":"Mesilane","isCorrect":false},{"label":"Sipelgas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêû"}},{"level":"10","type":"bug","question":"Ma v√µin k√µndida vee peal ja mul on pikad jalad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Liuglen √ºle pinna."},{"text":"Ma ei vaju."},{"text":"Ô∏è N√§en v√§lja nagu √§mblik vee peal."}],"options":[{"label":"Vees√µitja","isCorrect":true},{"label":"Liblikas","isCorrect":false},{"label":"Dragonfly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêû"}}],"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"√útlen \"Meow\" ja armastan stringi taga ajada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib juua piima."},{"text":"Mul on pehme kasukas."},{"text":"Olen √ºhine lemmikloom."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Lehm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"haugun ja liputan saba. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa luid."},{"text":"Kaitsen teie maja."},{"text":"Olen tubli poiss!"}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Siga","isCorrect":false},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma h√ºppan ja mul on suured k√µrvad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib porgandeid s√º√ºa."},{"text":"Elan urus."},{"text":"Olen kohev ja kiire."}],"options":[{"label":"Rebane","isCorrect":false},{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Orav","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Ma v√§risen ja ujun vees. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib m√§ngida lompides."},{"text":"S√∂√∂n seemneid ja putukaid."},{"text":"Mul on v√µrkjalgsed."}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Konn","isCorrect":false},{"label":"Kala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Olen suur ja hall ning pika t√ºvega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid."},{"text":"Olen suurim maaloom."},{"text":"Elan Aafrikas ja Aasias."}],"options":[{"label":"Rhino","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Hippo","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Olen kollane ja must ning teen mett. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib lennata lillede juurde."},{"text":"Elan tarus."},{"text":"Ma v√µin sind n√µelata, kui ma kardan."}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":true},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Mul on pikk kael ja s√∂√∂n k√µrgetest puudest lehti. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on laigud kehal."},{"text":"Elan Aafrikas."},{"text":"Olen k√µige pikem imetaja."}],"options":[{"label":"Zebra","isCorrect":false},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":true},{"label":"Hobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Kiigutan puudelt ja s√∂√∂n banaane. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib d≈æunglis m√§ngida."},{"text":"Mul on pikk saba."},{"text":"Olen v√§ga osav ronimises."}],"options":[{"label":"Ahv","isCorrect":true},{"label":"Laiskvorst","isCorrect":false},{"label":"Lemur","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan ja olen tuntud kui d≈æungli kuningas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on suur lakk."},{"text":"Elan Aafrikas."},{"text":"Olen v√§ga tugev kass."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Cheetah","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Mul on mustvalged triibud ja elan Aafrikas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Iga√ºhel meist on unikaalsed triibud, nagu s√µrmej√§ljed."},{"text":"Inimesed vahel veavad mind hobuse p√§rast."},{"text":"Elan Aafrika savannis."}],"options":[{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Hyena","isCorrect":false},{"label":"Jaanalind","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}]}